袁國勇：如市民「樣樣做足」 可14日內控制疫情爆發

袁國勇：如市民「樣樣做足」 可14日內控制疫情爆發

袁國勇說，新措施只實施了幾天，目前沒有確診人數幾何級上升的情況，換言之措施暫時並非無效，應視乎疫情變化決定下一步措施。

牙勇呢排好搶口

唔肯做既係政府同藍絲
邊條仆街最先要人「戴左都要除返」？

on9 成日病變 感冒來姐

同廢佬講

但我想攬炒喎

發夢啦 on9

WHF先講嘢啦

點樣做到足啊
之前全文自律做到足
差幾日就夠28日斷尾

點知閪婆用嚟邀功
再發埋免檢疫令
結果咪又爆到七彩

樣樣做足係包括埋WFH

柒婆唔做呀嘛。有撚用？放埋啲生化兵團，再屈鳩香港放毒

係咪比柒婆激到癲左
日日都曲撚到圓
前排仲講過今個星期六到頂

21萬人入境輍免檢疫

你唔好玩啦

樣樣做足 就同條柒婆講啦

之後又放啲免檢疫黎

封城停工先啦

樣樣做足
繼續番工

成班廢老連口罩都唔戴遲早咪攬炒

工照番 飯照食、我做足了

封關未先 ?

樣樣做足,
叫班廢老戴返個口罩, 死返屋企都未做到

同藍廢講先得，同我地講無用

如果政府全面封關﹐無人可以豁免﹐所有返港人士隔離21日

又佢爆
努力完政府又放雙非學生返嚟播毒

Kung flu

一粒老鼠屎跌落煲粥度

屌市民唔屌政府

好撚廢話，係人都知啦

根本免檢疫出事

見到咁多人搭車唔戴罩就知無可能

你搵到源頭再同我講啦

政府俾得市民繼續返工 即係無事喇

20萬豁免
CLS
仆佢個街，幫支支特權階級走難幫到出曬面

一日有免檢疫過關就算香港人做到足都只不過係推遲中招既時間tw, 班廢老廢中寧願帶刀出街都唔願意戴口罩就知冇斷尾既一日

可惜有市民信正苦唔戴

即係串班撚樣無做足

又係中藍屍 “中華輝煌會-慶回歸輝煌演唱會”

叫班煙鏟唔好戴一半口罩做火車頭先講啦

落樓下望下條街幾多人先出聲啦

同班籃屍講啦，口罩都唔帶

乜都靠市民，政府做足佢要做既野未？

一早搵到源頭不過唔同你講

叫正苦唔好放大陸狗落來先啦，連續廿幾日冇本地案例架。

要返工 無得留係屋企 點皮樣樣做足呀

不如封關同封城先啦
否則個疫情就永續到2047年

樣樣做足=每掂一樣嘢都要消毒雙手 冇可能

要返工，不了

繼續番工放工逼巴士

強制公眾場所戴口罩先啦

我返工樣樣做足

一樣大把打壞後生照去沙灘食tea。

唔會咁盲目啦

100％係免跨境人仕檢疫引致大爆發

日日要返工個班遲早中哂，邊有得走？

有咩用
見外國放人走即便整個肺炎唔俾你地走

好多廢老表示唔怕死, 唔戴口罩

停14日工有咩影響 個市日日升

做完咪又係放病毒人士落黎

let's burn!

未來14日係關鍵

一日唔解決源頭，只會不斷14日又14日，淋奠我屌你老母個狗閪窿呀

過左幾多個14日

繼續番工

一日有免檢役一日都唔會停
多得林鄭條八婆要威
計返日子根本係免檢役出事

政府宣佈禁足14日，有病徵嘅上門收集樣本檢驗
好快解決到問題

依加個經濟咁撚樣其實冇咩所謂
印下銀紙打下金融春藥又得

搞掂左佢先

致袁生:
屌你老母專家，帶口罩焗撚死我咩，我去落街玩牌九，米阻撚住曬，我要叫雞。

廢老字

D海員同機師真係好毒仲有d賓賓可以返屋企先交樣本真係cls

廢老，一完係咁，袁生慳返啖氣啦！

問題係唔會出現樣樣做足，所以疫情會同主席一樣永續。

如果政府防疫措施樣樣做足
一單都無添啦on9

一撚早應該要

唔駛返工呀

21萬免檢疫人士
仲未計6、7月

//即使香港未通關，內地旅客入境香港的數字已於五月回升，五月共有五千六百多名內地訪客入境，較今年四月大增九成，當中最主要持探親簽注入境。

保安局局長李家超書面答覆立法會議員毛孟靜的提問，根據衞生署提供的資料，透露自從實施抵港人士必須接受強制檢疫十四日的規例以來，今年二至五月共有二十萬零九千多人，得到豁免強制檢疫批准可以入境香港。四個月內，以二月有最多獲豁免人士，達九萬三千多人。 //

呢條友彈出彈入真係好煩

ok

其實佢又講得岩
大家留意返今次確診人數主要係老人家
依班人普遍都係做唔足防疫措施
如果多後生感染 先代表佢講樣野係唔work

唔係想撐政府
但屌佢老母身邊仲係一大堆人除罩去沙灘去行山
仲夠膽屌返政府轉頭
你咁樣除晒罩活動就算一星期前所有在港支那狗消失晒都中啦
自律多一個月唔得嘅

我首先想林鄭派錢

如政府樣樣做足，7日內可控制疫情啦

成日都係袁國勇出嚟兜

元朗白衣人唔係唔出黎 守護家園啊？

企喺度個條女好大隻

你叫市民自覺做唔撚係呀？ 叫政府帶頭做先有人跟架麻

彈出又彈入

班廢老一定唔會囉

我信 99%人做到
有1%人已經皮已收

推

屌佢老母 d廢老唔識戴口罩
又唔撚知係條街度做咩
要死就自己去死啦

wfc 攬炒啦

gov 仲未 stop d 免檢疫措施

係呀感冒姐，唔好戴口罩，不過要死就死遠D

食肆唔限全日
支那人繼續簽免檢疫
WFH無期
日日迫爆黨鐵巴士

乜撚野叫市民樣樣做足就唔會爆發
政府乜都唔做
憑咩命令市民咩飛？
樣你老母
做你老母
足你老母

期待你出paper駁斥袁國勇

廢老: 唔戴口罩仲難忍過屌HI

對政府無期望就無失望

關口冇封喎

叫你個仆街政府肯全港停工14日先講啦

wfh之餘要班港豬唔撚出街先得架

樣樣係邊d?

要市民做足，然後政府繼續中門大開

我實做足 唔出街食飯 戴口罩4個鐘換一次 掂過咩都用消毒酒精 洗手洗足30秒
但硬係有班仆街唔肯做 屌哂你哋班自私撚老母

但7婆唔知嘛

Wfh先啦屌

有撚用，日日放支那武肺入黎香港
市民個撚個著撚到成個 斯爾諾貝爾都無用啦

後生同心年就肯定做到既
差班窮酸臭廢老架姐

仲未封關，即係好安全，會繼續出街

睇下ig/fb/sc 睇下有邊位巴打所以朋友都留喺屋企
我就無喇 ig個個都出晒街咁

政府繼續開關
你有你前門救火，佢有佢後欄放火

政府要我返工

做足？不了

政府都未做足 反而係做左等於冇做咁

講開，說好了嘅「禁蒙面法」呢？日日都有人街上/食肆內，抱相同目的集結喎

攬炒派袁國勇又出黎發up瘋
隻病咁鳩勁就唔會依家先爆啦
三月有wfh 依家有冇wfh呀
成日係到嚇人
就係佢嚇到香港經濟冧曬
人一黃 腦便殘

WFH 林鄭唔肯做喎

封關加WFH先

又黎未來14日是關鍵

同政府講

全民返工咪得
返工唔會有事架

咁你就唔應該戴口罩啦

「樣樣做足」包括埋封關

全港lockdowns 14日囉

no wfh

睇怕訓左落棺材都比你班友拎出黎鞭屍

日日迫鐵迫巴士返工

見撚到D人戴口罩是戴一半我就知冇得控制

唔想鞭屍咪唔好浪費棺材山地
直接戳骨揚灰啱㗎啦

中咗記得跑轉狗局

咁姐係冇可能，樓下成班廢老唔撚戴口罩
加埋呢個政府

侵狗發現案！

真係屌佢老豆

"袁國勇多次強調，市民外出時應保持衞生，不要觸摸眼睛或於餐廳堂食，因為只要有人脫下口罩就有危險，呼籲市民買外賣"

袁生，請問如果想fine dining的話，如何買外賣呢?

Push

要正苦黎做乜？

不了會中圈套

始終要食野既時候都係要除口罩
搭車立既時候一定超級擠迫
有D 位冇可能避到

封城14日啦屌

政府廢老都唔合作，樣樣做足都冇撚用

樣樣做足包唔包唔洗番工番學

真係封好個關先係

國屍:口罩法西斯

未封關，
一街火車頭，打邊爐，
仲有啲廢佬係公園吹水唔載口罩，
可能等果堆人死咁啲先會快啲